今日赤口 入嚟男女鬧戰

女人雙重標準
冇腦
自我中心
唔識包容人
脾氣差
公主病
成日以為自己好靚
冇logic

不服來辯

出post冇圖正仆街

屌你

離題

收皮啦 死乞衣
放個qr code出嚟行乞
鬼眼唔望你真係做咗山區兒童
由年初一乞到年卅年

港女=垃圾

男人
成日精蟲上腦
用下面諗嘢
拒絕佢嗰啲就全部都係雞
無同理心
大唔透

男人同賤畜有咩分別

sad but true

以前以為自己條女唔會咁，點知依家就體驗到有幾難頂

男人
成日精蟲上腦
用下面諗嘢
拒絕佢嗰啲就全部都係雞
無同理心
大唔透
成日以為自己好靚仔
自大狂
偏執狂
妄想症以為女神鍾意自己

港女
冇波
閪
仆街
貪錢
冇學識
冇上進心
蠢
冇腦

非啦
利申今日分咗情人節分 好開心

拍拖唔開心 拍嚟托柒咩